多仔係咪比個炸彈嚇親

踢咁耐都入唔到局